藍屍原來又想改寫7.21歷史

// 圖中片段，於很多長輩的圈子瘋傳中。

是的，在 7.21 ，藍營採取了積極攻勢。

時間無多，先跳到重點：藍營搞了一個平台，主責整理「黑暴資料」，方便「家長認人」。

同時，這個平台，製作了一條後真相影片：《平反元朗黑夜 Debunking Yuen Long Nightmare 721》。

主旋律：7.21 是白衣人與黑衣人的派別毆鬥，與警察無關。

簡單總結，就是強行切割警與黑。同時強行綑綁黑衣人與白衣人。

後真相年代，就是「雄辯勝於事實」，鬥大聲鬥人多鬥反智，受騙的人就會站在真相的對立面，同時，以為自己好 L 醒 ... //

幫派毆鬥唔撚洗派人分開咩死黑警？
無做嘢就收皮啦警黑勾結

有晒live架喎

無人會去睇晒全條LIVE

岩岩都睇到呢個page，已report

不過佢哋整得呢啲片一定會係啲藍屍WhatsApp group, we柒度傳
藍屍腦殘唔會睇live求證係阻唔到

我地最多做嘅係阻佢哋散播搶話語權
唔好比佢哋歪理講成真理咁散播

Truth-hk係港共同支共背後操刀

推

咁狗嗰part點好

平返反六四黑夜

6.4 都有好多洗白片，你話有無用？

藍屍個腦好撚神奇
叫佢哋睇埋港台鏗鏘集，佢會話港台係反政府嘅

其實有
都唔係比我地睇。。
佢洗到一個人腦 已經work 啦

Push

唔洗講咁多喇屎忽鬼, 以前都仲話有機會做到, 721個撚個都睇住直播, 呃鬼咩

咪係

所以要report

要瘋狂report

幫派毆鬥就唔洗派警察去?

有晒live藍屍都只會睇呢啲乜乜真相㗎咋

係，唔好因為佢地顯得好弱智而唔出聲

等佢出完野解釋之後
蘋果再唧牙膏爆料

理鳩你邊個打邊個，有人打交差就要做嘢啦on9，唱歌集會就成隊兵咁撚快又拉又打，哂鳩氣